與其硬拼，不如借力打力？

班popo咁鍾意扮黑衣人搞破壞抹黑我哋，點解我哋唔效法吓？扮藍絲或內地網民去外國啲網留言屌返啲外國人，等佢哋越來越仇中，再借力打力？